有冇fac sales?

留低tg

Pish

@dylanar 咩樹